林鄭你今日出街食飯埋唔到單我幫你埋！！

唔駛找

美帝有本事就制裁冥通銀行

林奠用八達通咪得囉

佢連地鐵都唔識撘識用八達通？

冥通佢自己都用到啦
使你幫